[七七七女神]林鄭下午現身多區 接觸市民被讚「靚女」

候任行政長官林鄭月娥今早拜訪行政、立法及司法機關後，下午1時20分左右，去到中環街頭接觸市民，身旁最少有4名警方G4包圍保護，其中一人為女G4。由於是午膳時間，中環街頭有不少上班一族，其間不斷有市民上前與她合照，林鄭表現十分親和，來者不拒。有市民當面稱呼她「靚女」，林鄭很快反應，笑答：「我唔係靚女！」

也有市民當面質問林鄭：「我哋冇份投你票喎，你有咩感想？」她回應：「我會爭取你哋支持！」有記者問林鄭仍有不少市民反對她，林鄭答稱：「任何事都有人贊成同反對，我會虛心聆聽！」林鄭一行人逗留十多分鐘後離去，表示會到下一站接觸市民。

林鄭第二站去到荃灣眾安街接觸市民，她預期日後會「頻密落區接觸市民」。而在場的市民也十分興奮，紛紛要求合照，當中包括林鄭的同鄉、來自舟山的內地人。有市民大嗌:「林鄭加油」替她打氣，但亦有市民不滿通道被阻塞，向林鄭隊伍說：「阻住條路，行遠啲啦！」

下午2時50分左右，林鄭去到沙田，市民甫見林鄭月娥即趨前握手拍照，十分熱情。林鄭表示不會進入商場，以免造成混亂，影響商舖做生意，隨即進入沙田大會堂。

接近下午3時半，林鄭月娥去到裕民坊一帶，同樣和市民拍照和握手。當中一名讀小學四年級的女孩子與林鄭握手，她表示去年因為暫停TSA，不用考，學校功課也不多。林鄭則答應她可以多建圖書館。另外，一位在路邊擺檔維修手錶的伯伯，在選舉期間曾經向落區的林鄭提意見。他指小販的牌照重要，希望政府保留，當時林鄭承諾會跟進。今日伯伯再見林鄭，也提醒她有關承諾。林鄭在裕民坊逗留約20分鐘。

。

即係覺得自己靚定唔靚